真真假假，入黎睇下UB3.0 triple black

個底流流地，利申有兩對但唔識分

影俾我對比下？

假

真都好柒